香港算唔算敬酒唔飲，飲罰錢酒？

反23條
反國教
反送中

跟住獲得一套國安法

請問有bno有閪屌(狗隻#237459)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論

根本就唔關封關事,由始至終都係香港人攞嚟賤

你都戇撚鳩，你真係好撚enjoy 做順民

面對極權，你退一步，對面進多十步
冇退嘅空間

澳狗

我係澳牛

香港人已經退左十步

無事了乖乖番去炒樓炒股算

算 你望下澳門 收住錢迎來一樣既結果

但作為香港人就係唔服輸 點都要搏一搏!

極權進十步，你又唔移民，抵你仆街嘅
繼續炒股炒樓啦

車下話唔得
揸下波唔比
卒下閪又唔得

最後咪比人姦

即係你比佢車揸卒佢最後就覺得玩夠唔姦你

澳門跌左幾多GDP呀

但你行前幾步，而加俾人打到趴響地，人地隻腳仲踩住你個頭，你就同人講你向前行係啱。。有說服力咩？

沒有抗爭 哪有改變

起碼攪到對家雞毛鴨血先
香港人唔肯做順民 你地條氣係咪好唔順呀

Die standing than live kneeling

2047年咪一樣
只不過件事早發生咗

最慘既係
而家咪一樣做順民

食黃店都做唔到，真係